個鼻好多黑頭...

針清左幾日又生返開始想問下有咩計仔可以有效地減少d黑頭既數目

攞顏色筆塗翻白

英泥封

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

多謝你既分享

聽日試下

嘻嘻

自己覆自己？

連個鼻都有black bloc

所以想盡量清哂，驚行出街俾人拉會

圖?

想幫你‘支’曬出嚟

Deep clean mask 一星期2次
唔好成日轉牌子

包你吱到唔願停手

敷泥媽屎得唔得

打手po自問自答垃鳩圾

已放棄 好多年都係咁

用條脷奶走曬d黑頭

劓

去做Facial, 用機清， keep 到勁耐

我針清咋，機清會係點

香港啲空氣

針清根本唔治本，要改善整體身體機能

睇下自己有咩問題

用黑頭貼

唔work

試吓去美容院

清完過幾日出返黎

咁恐怖😱平時有冇洗面啊？

有時會呀，不過勤洗面都係差唔多

要日日洗面

做開果間係藍店，即刻罷做

沖涼有沖下塊面算唔算

清潔完做好保濕防油

加支洗面奶啦

梗係唔算啦！：要用洗面奶

得閒做下深層清潔 磨砂

要搵白頭人送走啲黑頭

用白頭中和番

我都係間唔中吱撚哂佢算

我一向都好多，唔覺得有得救。
要keep住jit
hydrafacial你都可一試嘅，我做完感覺乾淨啲，但係實際上又唔清乾淨 好過唔做囉

deep clean mask 其實都要jit
唔係fu嚟都冇l用

入黎想睇圖，點知無

老咗咪會變白頭

搵間黃店做下啦

有推薦？

有冇黃到發光嘅美容院介紹

入面講左幾間
九龍灣都有間 ig:

咁都上熱門
連登發生咩事？
（樓主，我唔係怪你）

用錯ac覆機？

琴日嘅post 今日無啦啦上熱門 自己諗

下次記得轉ac

黑頭係自然分泌物
你點清佢都一定有
唔洗太執著

用香口膠痴 咬幾野就痴

BHA

痴線笑左

食A酸

得，innisfree好用又平

痴撚左線一個人演多角

有冇人用過aprilskin金盏菊撕拉面膜 好似好勁咁

唔好買好垃圾

冇用的

早啲訓

巴打要可以比你

好似話凡士林可以ko

早訓超有用

洗面奶唔掂㗎
要用嗰啲日本海底泥洗

毛孔大有咩拯救方法

我一開始都好似你咁，一有就擠，但係擠咗一排之後發覺，其實點擠佢之後都會出返嚟，而且擠得多好易整傷個鼻同埋會發炎變暗瘡，所以最後決定放棄，直頭唔理佢好過，呢個就係最好嘅辦法

最重要係要忍手 唔好一見到最發晒狂咁擠，最好係唔好咁近照鏡，咁近照鏡就會好明顯，一感覺明顯你就會好想擠，呢個係心態問題，每個人應該都會係咁，雖然感覺上好自欺欺人咁，但係不失為一個好辦法 最多樣衰啲啫，不過其實都冇乜人會仔細睇你個樣o架啦

巴打你係咪精神分裂呀？

柒頭

唔好用咩 用完冇效果定點？

你呢個留言將個po推左上熱門

關我撚事我琴日留言 個post 無啦啦推起咗

點垃圾法

一啲用都無

認真答你 酸類產品幫到你
水楊酸 果酸
唔知你咩膚質 自己研究

聽日記得投票

唔緊要㗎下次小心啲

Kelly

Pull

拉

香港空氣好撚差，點搞都有架啦
之前去日本去左一個星期，乜都無搞過，日日正常洗臉，黑頭無晒

當然返到黎香港又出現返
死症黎，無得搞

自己比自己幽默一百倍，因為自己=自己
所以自己又再比自己幽默一百倍
同上x n

火魔法啦

屌

見到黑頭兩隻字 諗起bob 叔

我係完全痴唔到啲黑頭出黎

同問，近睇以為自己鼻頭生鬚

身為男人唔會理咁多
d女人會潔面洗乾淨左之後搽d收細毛孔既野

樓上係gay佬

用緊ahava枝洗面奶呀~磨砂會唔會好乾ge

請指教

唔係健康台熱門only咩

好尷尬

有冇人有好用嘅deep clean mask推介
我會用黑色搽落去等佢變乾 然後搣返出黎嗰啲
但我個啲黑頭好頑固

對innisfree d 媽屎麻麻

皮脂管線黎 唔會消失
睇下台灣皮膚科醫生陳皮d post就知

呢隻泰仔野清黑頭既效果都唔錯，不過佢送果啲黑頭紙跌咗先無用

佢俾啲紙勁薄 驚冇用所以冇用到

日日洗面
一星期一至兩次磨砂
Deep clean mask清黑頭
清完一定要收要收返毛孔
得閒去做吓facial

我試過：用精液（一定要岩岩射出5分鐘內，因為呢個時間內精子活躍，可以係毛孔入面游，直接將黑頭油脂迫出，而佢地死左之後會化為不飽和蛋白質，直接被肌膚吸收。）
先用暖水洗面，直接查上去，大約5-10分鐘後用冷水洗。
利申：皮膚滑過雞蛋

撕個下我痛到流眼水
拉力太勁 我唔敢再用 怕毛孔會變大

巴打示範完出返份包膠OK嗎？

我無黑頭

same 我超多黑頭加皮膚差
啲黑頭擠完出黎 過幾日又番哂黎
求救

你未轉AC

A酸乜都清哂
黑頭貼都可以但點都清唔哂
可用熱水敷鼻之後先貼之後用爽膚水

邊有

自膠以為你係樓主

清咗黑頭先做深層清潔 定 深層清潔當清埋黑頭

我平時係深層清潔先之後再清黑頭

其實用酸係最有用 可以試下外用A酸
0.1%我日日用都冇問題

我去做facial，個姐姐教我平時用洗面乳捽完成塊面，唔好即刻沖水洗走，用紙巾抹走晒啲泡，再用清水再洗，咁會再乾淨啲，每次有黑頭粉刺浮起我都會咁洗，洗完好光滑，無晒浮起

Btw齋針清無乜用，尤其係自己清，一定要即時消炎消毒再敷保濕野，建議定期是岀去俾人清，一個月一次，會慢慢少左，穩定啲就可以唔做咁密

頭先上左全站即時熱門

o曬嘴
不過我唔係話怪你
只係連登個準則好on9

11.24 投票
投票唔係要泛民贏 係要建制輸

尋晚kelly鬧得我好啱...

我用洗面機 有啲用 但要隔日做囉 勁得滯咪日日囉
但一出完街就番哂黎 我個啲係街上面啲污糟野同埋我啲油脂分泌 所以可以清七成啦

7夠未

B傲呢 黑色隻洗面奶幾好用

機清完真係睇到個鼻好乾淨 冇曬黑色點點 毛孔都細咗 重點係做完唔會一撻撻紅
我就做Aqua peel既

果啲咩咩海底火山泥面膜係有用
但樓主應該係直到冇得再直，洗個面都懶果啲仔仔加支洗面奶先啦，佢習慣護膚routine再上泥

做機，護膚做唔到收毛孔

啱啱第一次用火山泥mask
清到啲頑固黑頭好開心
啲毛孔好乾淨

眼力好既可以敷完深層清潔面膜之後 自己對住化妝鏡用尖頭夾夾黑頭出黎 唔可以擠壓 事後做足保濕 平日就多啲用化妝棉沾化妝水抹面做二次清潔

其實黑頭一有就返唔到轉頭
同佢玩成世啦
btw夾黑頭好療癒

做運動+控制飲食+敷mask

我自己清完唔理個傷口等佢埋口，懶人既極致

藥房有無得買？

搵到包deep cleaning 媽屎，敷完再敷保濕 希望會好啲

平時都係洗面奶之後搽toner無咩特別，有heart果陣會用洗面機再敷mask

邊隻牌子好用?

洗面攞啲洗面膏 圍住鼻頭附近
打圈咁捽 捽10至20秒
然後再攞清水沖10至20秒
記得唔好使到冇晒泡就停
冇晒泡都要沖多一陣
我本身都多 用咗呢個方法之後好咗好多

有冇圖 可以比較下

岩岩吱完有啲紅

——終極和理非貢獻——

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

聽日早啲起身投票 聽日早啲起身投票

收到 依家走去瞓

FOCUS唔中睇唔到

Lm

唔好吱佢喇
好快又返返黎 又容易整到有scar
黑頭真係好難根治 好似話都同Genetic 有關
可以試吓bha同Deep clean 雖然我覺得唔係個個人都有用(我自己冇用) 亦唔好咁頻密咁用 保護啲皮膚同角質層都好重要
個人覺得更加重要係日常清潔同保濕 仲有唔好成日掂個鼻！唔好太介意佢啦 好多人都有架

On9先會針清

因為你個鼻有好多蟎蟲

利申：醫生